APPLE直播條橋捉左幾十個

廿個到...

比鬼引出去衝

中午突圍真係on9之極
唔係鬼既話可能係好事 證明唔係精兵

你係邊？

唔係精兵就唔係手足？

鬼乜撚 你試下打足36個鐘 斷水斷糧斷裝備 被包圍 武器不對等 出面又不停畀假希望你 咁絕望嘅狀態下 唔衝仲有咩可以做
如果有鬼 個鬼都係我地呢班垃圾 唔罷工唔救人

蕭生講過死守大學係好危有晒分析
我冇跟入去
佢都多次强調每個決定要諗清楚

無幾十咁多，
不過讓條大馬路俾你走，
擺明係要你送死，
而家真係唔好走，除非外圍出現極之有利形勢，
否則留係校舍安全D

又見到你
你係咪打算每一個post 都講一次
咪下下鬼先得唔得